---
name: Engine request
about: Запрос нового движка в Trydex
title: ''
labels: enhancement, engine request
assignees: ''

---
<!-- Пожалуйста, заполните эти поля, это очень поможет разработчикам SearXNG -->

**Рабочий URL к движку**
<!-- Пожалуйста, проверьте правильность ответа движка перед отправкой. -->

**Почему вы хотите добавить этот движок?**
<!-- Что особенного в этом движке? Является ли он с открытым исходным кодом или libre? -->

**Особенности этого движка**
<!-- Особенности этого движка: Не отслеживает своих пользователей, быстрый, легко интегрируется, ... -->

**Как SearXNG может получить информацию с этого движка?
<!-- Перечислите URL API, пример кода (с использованием правильной разметки) и многое другое.
что может быть полезно разработчикам для реализации этого движка.
Если вы не знаете, что написать, оставьте эту часть пустой.>

**Применимая категория этого движка**
<!-- Где этот новый движок должен быть вписан в SearXNG? Текущие категории в SearXNG:
общие, файлы, изображения, it, карты, музыка, новости, наука, социальные сети и видео.
Вы можете добавить несколько категорий одновременно. -->

**Дополнительный контекст**
<!-- Добавьте любой другой контекст об этом движке здесь. -->
